今日去尖沙咀倒數，著咩鞋先唔會同人撞

尖沙咀不嬲都係mk仔聚集地方

赤腳

死毒撚唔合群

著水鞋

cros

溜冰鞋

狗鞋

今晚著Stan Smith，唔好踩鳩我對鞋

拖鞋

著紅鞋啦

Dr kong

潮爆

腳趾襪

不灰鞋